覺唔覺女人特別鍾意跟風?

點解

國

吃口煙

認同
一睇掃把頭就知

無腦生物

見到成街都垃圾泡菜餐廳就知啦

不嬲

Agree

之前有段片 改篇潮文「男人生只為搵一個肯一齊食M記既老婆」

跟住成班港女帶住男朋友去食M記, 然後影相放上facebook

柯尿都跟風啦